見到關於元朗嘅post就炆

個撚個係度關心啲黑社會
討論吓唔係問題
屌你老母 討論咗成日喇
一堆fake news 討論埋啲人形垃圾 大家咪撚再浪費時間喇
琴晚中上環開槍點啊?
琴日中聯辦單嘢點啊?
不排除成立臨時立法會點啊?
呢啲嘢值唔值得討論啊?

既然大家咁多人都早收工咁得閒
做啲有用嘅嘢好唔好啊?